點解仲未有人可以打倒容祖兒樂壇一姐地位？

以前鄧麗君王菲
近d ge鄭秀文同kelly天后級歌手
都霸唔到一姐個位咁耐
容祖兒唱歌係好聽
但都無理由做到十幾年一姐

下個一姐希望係gin lee!!!!!

青黃不接 有咩計

有邊個夠實力接到..

仆街你條撚屌煩得來都幾風趣

陳奕迅一樣

張敬軒

香港樂壇死咗九世啦

小背心

因為歌手都變左樣行先

樂壇一姐都衝唔出香港

用黑勢力捧出黎

Gem好似資優咁跳咗級啦，仲香港樂壇

“祖兒，你來我這隊，我幫你唱Hook”

Aga

戴翻個助聽器先再打字

諗起Eason早幾年講：「我已經係大中華歌手！」

自貼唔該

因為Gem冇再係香港樂壇發展

放係香港樂壇 真心好普通

以前關家姐 kay都有機會架
係唔知邊間公司出術寫撚臭人

你記得關家姐啲乜嘢？

一咩姐 唔明點解要加咁多title 乜柒天后 一線，仲要老土到話接班

停濟不前

On9 賴地硬

謝安琪咁既唱功憑乜同人爭

以前高登/網絡上咪一樣好多人唱衰你
根本就成王敗寇

如果佢真係咁西，張繼聰,iron man嗰d都唔會幫佢作歌啦
丁子高都唔會同佢成日玩啤啦
根本歌手自己都覺得冇野

點解咁好笑

講感情，跳舞，快歌，百變，壓台感
祖正好多

覺得人西就唔幫人作歌咁大支野

返左大陸搵食啦 仲講香港樂壇

死盲丙係咪睇咗做張繼聰呀

講反話

呢度冇人識你喎祖兒
想稱霸？等我死咗先啦

人地周董都係話自己地表最強 jam竟然夠薑話自己宇宙最強

蛋記打手全面進場

祖兒世界第一

我條ex話gem無論唱功 衣著都型過勁過容祖兒
我第二日即刻飛撚左佢

因為你地屌走左gem

仲停留喺幾多年前
而家係衛蘭都放棄減肥
坤狗欣宜都拎我最喜愛嘅年代

有幾一姐呀？
根本呢幾年容gap有咩歌好多人都唔撚識
回哂塘啦

仲有對波

Sammi Kelly嗰堆係紅過就算，都廢事同班新人爭獎，係容祖兒唔識收

肯定依家廣告費Sammi一定高過祖兒

鄭經理

霸氣

依家得戴祖儀同菊梓喬先可以打倒容祖兒

我諗係因為大家都為家庭慢慢淡出既時候。。
雞容仲係為事業自己一個人

又唱又跳邊個得

本身以為回塘，點知一首心之科學又好聽到吊打哂今年其他歌